新鮮出爐 潮洲糖䓤薄餅

新鮮出爐 潮洲糖䓤薄餅
又平又靚 卜卜脆
要買就黎 唔買就__ __
__ __ 賣晒

有無人識填？成日行過九龍塘都聽唔清楚佢播乜
利申：聆聽E